====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - Tout au long de l ' histoire , dans les régions tempérées et sûres , où ni les inondations ni les invasions n ' étaient trop à craindre , c ' est le long des rivières que les hommes se sont établis .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

